[英雄聯盟] LOL S8世界大賽討論區 #350

邊撚個1001完又唔撚開post呀屌你老母

c9

On9 唔撚開 屌你老母

edg收埋皮最好

屌得好 屌佢老母

Hide Blocked User - 心悅君閪君不知
呢條

用隔離po